陳健波︰透過G20峰會施壓會削中國談判力

【Now新聞台】立法會財委會主席陳健波批評，有示威者嘗試透過G20峰會向中國施壓，會削弱國家的談判能力。

陳健波︰「我不覺得應該用G20，因為這是香港本地的問題，G20要談都是為中國，包括香港，有更好的條件，為什麼要處理G20的東西而令到削弱了國家與外邊人談判的能力？這是不是中國人應該要做的事？」

就係想咁

吹咩

真中國人先要咁做
共產黨令到中國倒退

老毛教落，敵退我追

廢中波叔暴走高呼唔好沒收我美國資產
建議侵侵直接將共產黨加入黑名單

曲定直？

收到，即做

唔係中國人咪做囉，有咩問題

我發覺呢條友原來真on9

見到肥聰教人衝無人既立法會係無用
波叔都不甘寂寞

吹咩
洗唔洗WHATSAPP通知你

佢真係唔識架喎

佢係咪即係endorse呢招有效？

又多左批港豬明點解

多謝解釋

《人民日報》：敢於鬥爭才能贏得尊嚴

條友真係唔識架喎

香港人無談判過, 從來只有黨指示, 相信棋王習總咩棋都贏, 家下你即係話習大大唔得？

佢係真笨柒 定食左誠實豆沙包

咁撚串打壓香港人吖拿，第二大經濟體驚閪呀

條友原來真傻

咪就係想削弱中國談判力 削弱唔到點撚樣叫施壓
波叔真係1999

肯定成果

唔係佢以為我地係想做乜？

條友係咪怕冇人知佢係弱智

香港係中國一部分，係一國底下，香港屬於中國。陳生話係本土問題，唔通想搞x獨？

發夢有人幫手搞長輩圖？

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對。

唔係扮

我唔係中國人喎

Hong Kong is not China

唔係咁做黎做乜

教路

垃圾講廢話

對家啲豬隊友已經弱智到日日都係度割蓆、鬼打鬼，而家仲要指埋路比你

成句野睇左幾次都睇唔明

承你貴言

凡是敌人反对的，我们就要拥护；凡是敌人拥护的，我们就要反对。
By 毛澤東

波叔口頭勇武

曲線抽擊？

thanks, 今晚大家出黎

多謝教路

從來都係中國衰 香港先好

食左誠實豆沙包定係低級紅？

香港新一代開始完全聽得明 老共d反話
有前途 有希望了

咁共產黨點建要搞9香港?!

愈話唔做就愈要做

多謝提醒

自爆有效？

都係跟中國學架咋

毛主席萬歲

固權
香港係反共基地嚟

學佢地， 贊成佢地反對嘅事

因為我地係香港人

方向正確
今晚見

又助攻

做漢奸做得好光榮呀我地

又唔係中國人 做咩要保你談判力

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

你不如去問林鄭啦

推

中你老母國人

幾驚你話無影響

人民日報好野 follow

on9到曲直難分

呢條友真係唔識架喎

說話就唔係講比我地聽嘅 係比班民族主義上腦嘅廢老支持者聽 是非黑白無論我地講得幾清晰 一渲染「中國人要抵抗外敵」嘅概念就可以令班廢老中晒毒咁效忠